突發，真係有iPhone 9啊

好方便 唔見電話
識自己行返黎身邊
腳架又唔洗買